22萬騰牛，聽日開市會唔會打靶？

覺唔覺405係鑽石底？

聽朝放定幾注去405頂住個價

牛

應該好多大戶都買左騰牛
會力保405 既

彪哥係咪連股票都要燈

戒賭啦

ADR衝到落404啦喎師兄

美國科投股股災唔關中國嘅騰仔事，習帝仲要靠we柒監控班賤民

一路好走

慘

大戶係開牛比你買
唔係買牛

唔好講405, 400都一野啪

如果405穿左咪變鑽石頂

之前兩次守都住405, 今次第三次鑽石底都變鑽石碎
ADR已破

唔會掛

你估趕唔趕得切斬倉

唔洗擔心, 訓覺好既, 一定打硬

大户405 接貨冇咁容易跌穿嘅，超級鑽石能量低

咁就冇左6皮野
寧願用6皮all in 利物浦拎歐聯

咪一撚樣

其實都好既
輸過一次
下次就會謹慎好多
長遠黎講 隻牛打靶都係好事黎

6萬姐
搵得返既

生命滿希望
狼隊[-0.5/-1]

夠喪

可惜要打你靶果幾戶更大

Good Luck

就算納dee升返
啲大戶最鍾意開市前借機殺晒先上
所以樓主都係早啲訓啦

Molamola

祝各位大戶贏多啲

跌到得0.04

樓主爽死

串左405 我揸緊402牛

我都係 30萬股

冇理由唔食

3萬先岩

呢個月食m記唔加大了

bill gor 你其實係咪好有錢

唔洗打靶 快d入膞佢彈

最低位0。014
彈5倍

兩次險死

前幾日同你講左叫你走 同你講埋我既經歷 你都唔聽

Bill gor 連股都玩埋想唔發達都難了

喪追擊大戶

強到彪哥都燈佢唔入

見到D乞衣平時唔捨得使錢

慳埋慳埋買股票輸鳩晒...

真係好撚治癒

一有大上落市

最撚期望係望住公司D毒撚股神成日睇住D報價app

呢個時候最需要既就係叫佢地換水換紙換墨

落唔到盤個衰想真係好撚下賤

一陣開市去埋銀行睇排隊㩒股票報價機d廢中先

打了

收工

玩撚媴

半個鐘逃生門冇走咩

bill哥好撚野
好彩上星期持有少量熊仔

彪哥會唔會補貨 溝淡佢

唔會啦
蝕得起
當經驗

彪哥家底真係好撚厚

白手興家

輸錢賺經驗？

好撚樂觀呀屌你

生命滿希望
最緊要唔好放棄

唔通真係輸一世錢咩

有無打靶前走到?

冇
輸6皮

一定會贏

贏粒糖輸間廠

冇走輸哂？

樓主

收手啦

又賭又股

小意思啦
6皮搵得返既

其實賭得精既話唔係易,
人地點賭關你乜事啫

6皮係你本既幾多%？

賭仔會發？

咁莊家食屎？

最多輸到破產姐
怕咩

g 3千